{
  "minihudextra.gui.title.configs": "MiniHUD Extra 配置",
  "minihudextra.gui.button.config_gui.generic": "通用",
  "minihudextra.gui.button.config_gui.colors": "颜色",
  "minihudextra.gui.button.config_gui.mod_integration": "模组联动",
  "minihudextra.hotkeys.category.generic_hotkeys": "通用快捷键",

  "desc.minihudextra.early_spring": "早春",
  "desc.minihudextra.mid_spring": "初春",
  "desc.minihudextra.late_spring": "晚春",
  "desc.minihudextra.early_summer": "初夏",
  "desc.minihudextra.mid_summer": "盛夏",
  "desc.minihudextra.late_summer": "夏末",
  "desc.minihudextra.early_autumn": "初秋",
  "desc.minihudextra.mid_autumn": "深秋",
  "desc.minihudextra.late_autumn": "晚秋",
  "desc.minihudextra.early_winter": "初冬",
  "desc.minihudextra.mid_winter": "寒冬",
  "desc.minihudextra.late_winter": "晚冬",
  "desc.minihudextra.early_wet": "旱雨季",
  "desc.minihudextra.mid_wet": "中雨季",
  "desc.minihudextra.late_wet": "晚雨季",
  "desc.minihudextra.early_dry": "旱干季",
  "desc.minihudextra.mid_dry": "中干季",
  "desc.minihudextra.late_dry": "晚干季",
  "desc.minihudextra.orb_tier_1": "虚弱",
  "desc.minihudextra.orb_tier_2": "学徒",
  "desc.minihudextra.orb_tier_3": "法师",
  "desc.minihudextra.orb_tier_4": "导师",
  "desc.minihudextra.orb_tier_5": "贤者",

  "openConfigGui": "打开配置界面",
  "A hotkey to open the in-game Config GUI": "打开游戏内配置界面的快捷键",
  "modifyColors": "修改颜色",
  "Whether or not applying the color changes": "是否应用颜色的变化",
  "textOutline": "文本描边",
  "Whether or not applying the text outline": "是否应用文本描边",
  "autoOutlineColor": "自适应描边颜色",
  "When enabled, the text outline color will automatically change based on the text color and outline color brightness": "启用后，文本描边颜色将基于文本颜色和描边颜色亮度自动变化",
  "outlineColorBrightness": "描边颜色亮度",
  "The brightness that applys to the outline color\n0.4 is the effect of glow ink sac": "应用于描边颜色的亮度\n0.4 是荧光墨囊的效果",
  "ftbUltimineSupport": "FTB Ultimine 支持",
  "Automatically disables MiniHUD when FTB Ultimine is active, preventing the overlap between the two HUDs\nRequires FTB Ultimine to be loaded": "当 FTB Ultimine 激活时，自动禁用 MiniHUD，防止两个 HUD 的重叠\n需要 FTB Ultimine 被加载",
  "minihudI18n": "MiniHUD 支持翻译",
  "Whether or not applying i18n support for text displayed by MiniHUD\nForge only, for Fabric, use Masa Gadget instead": "是否为 MiniHUD 显示的文本应用本地化支持\n仅限 Forge，Fabric 请使用 Masa Gadget",

  "outlineColor": "描边颜色",
  "The outline color for the text when auto outline color is disabled": "当自适应描边颜色禁用时文本的描边颜色",
  "lineOne": "第一行",
  "lineTwo": "第二行",
  "lineThree": "第三行",
  "lineFour": "第四行",
  "lineFive": "第五行",
  "lineSix": "第六行",
  "lineSeven": "第七行",
  "lineEight": "第八行",
  "lineNine": "第九行",
  "lineTen": "第十行",
  "lineEleven": "第十一行",
  "lineTwelve": "第十二行",
  "lineThirteen": "第十三行",
  "lineFourteen": "第十四行",
  "lineFifteen": "第十五行",
  "lineSixteen": "第十六行",
  "lineSeventeen": "第十七行",
  "lineEighteen": "第十八行",
  "lineNineteen": "第十九行",
  "lineTwenty": "第二十行",
  "lineTwentyOne": "第二十一行",
  "lineTwentyTwo": "第二十二行",
  "lineTwentyThree": "第二十三行",
  "lineTwentyFour": "第二十四行",
  "lineTwentyFive": "第二十五行",
  "lineTwentySix": "第二十六行",
  "lineTwentySeven": "第二十七行",
  "lineTwentyEight": "第二十八行",
  "lineTwentyNine": "第二十九行",
  "lineThirty": "第三十行",
  "lineThirtyOne": "第三十一行",
  "lineThirtyTwo": "第三十二行",
  "lineThirtyThree": "第三十三行",
  "lineThirtyFour": "第三十四行",
  "lineThirtyFive": "第三十五行",
  "lineThirtySix": "第三十六行",
  "lineThirtySeven": "第三十七行",
  "lineThirtyEight": "第三十八行",
  "lineThirtyNine": "第三十九行",
  "lineForty": "第四十行",
  "lineFortyOne": "第四十一行",
  "lineFortyTwo": "第四十二行",
  "lineFortyThree": "第四十三行",
  "lineFortyFour": "第四十四行",
  "lineFortyFive": "第四十五行",
  "lineFortySix": "第四十六行",
  "lineFortySeven": "第四十七行",
  "lineFortyEight": "第四十八行",
  "lineFortyNine": "第四十九行",
  "lineFifty": "第五十行",
  "Color for line 1": "第一行的颜色",
  "Color for line 2": "第二行的颜色",
  "Color for line 3": "第三行的颜色",
  "Color for line 4": "第四行的颜色",
  "Color for line 5": "第五行的颜色",
  "Color for line 6": "第六行的颜色",
  "Color for line 7": "第七行的颜色",
  "Color for line 8": "第八行的颜色",
  "Color for line 9": "第九行的颜色",
  "Color for line 10": "第十行的颜色",
  "Color for line 11": "第十一行的颜色",
  "Color for line 12": "第十二行的颜色",
  "Color for line 13": "第十三行的颜色",
  "Color for line 14": "第十四行的颜色",
  "Color for line 15": "第十五行的颜色",
  "Color for line 16": "第十六行的颜色",
  "Color for line 17": "第十七行的颜色",
  "Color for line 18": "第十八行的颜色",
  "Color for line 19": "第十九行的颜色",
  "Color for line 20": "第二十行的颜色",
  "Color for line 21": "第二十一行的颜色",
  "Color for line 22": "第二十二行的颜色",
  "Color for line 23": "第二十三行的颜色",
  "Color for line 24": "第二十四行的颜色",
  "Color for line 25": "第二十五行的颜色",
  "Color for line 26": "第二十六行的颜色",
  "Color for line 27": "第二十七行的颜色",
  "Color for line 28": "第二十八行的颜色",
  "Color for line 29": "第二十九行的颜色",
  "Color for line 30": "第三十行的颜色",
  "Color for line 31": "第三十一行的颜色",
  "Color for line 32": "第三十二行的颜色",
  "Color for line 33": "第三十三行的颜色",
  "Color for line 34": "第三十四行的颜色",
  "Color for line 35": "第三十五行的颜色",
  "Color for line 36": "第三十六行的颜色",
  "Color for line 37": "第三十七行的颜色",
  "Color for line 38": "第三十八行的颜色",
  "Color for line 39": "第三十九行的颜色",
  "Color for line 40": "第四十行的颜色",
  "Color for line 41": "第四十一行的颜色",
  "Color for line 42": "第四十二行的颜色",
  "Color for line 43": "第四十三行的颜色",
  "Color for line 44": "第四十四行的颜色",
  "Color for line 45": "第四十五行的颜色",
  "Color for line 46": "第四十六行的颜色",
  "Color for line 47": "第四十七行的颜色",
  "Color for line 48": "第四十八行的颜色",
  "Color for line 49": "第四十九行的颜色",
  "Color for line 50": "第五十行的颜色",

  "infoMekRadiationExposure": "Mek 辐射暴露信息",
  "Show the player's radiation exposure in Mekanism\nRequires Mekanism to be loaded": "显示 Mekanism 中玩家的辐射暴露\n需要 Mekanism 被加载",
  "infoMekRadiationExposureFormat": "Mek 辐射暴露信息格式化",
  "The format string for the Mek radiation exposure line": "Mek 辐射暴露信息的格式化字符串",
  "infoMekRadiationExposureLinePosition": "Mek 辐射暴露信息显示行数",
  "The line position for Mek radiation exposure info": "Mek 辐射暴露信息的显示行数",
  "infoDeepResonanceRadiation": "Deep Resonance 辐射信息",
  "Show the radiation around player in Deep Resonance\nRequires Deep Resonance to be loaded": "显示 Deep Resonance 中玩家周围辐射\n需要 Deep Resonance 被加载",
  "infoDeepResonanceRadiationFormat": "Deep Resonance 辐射信息格式化",
  "The format string for the Deep Resonance radiation line": "Deep Resonance 辐射信息的格式化字符串",
  "infoDeepResonanceRadiationLinePosition": "Deep Resonance 辐射信息显示行数",
  "The line position for Deep Resonance radiation info": "Deep Resonance 辐射信息的显示行数",
  "infoSereneSeasons": "静谧四季信息",
  "Show the season info in Serene Seasons\nRequires Serene Seasons to be loaded": "显示 Serene Seasons 中季节的信息\n需要 Serene Seasons 被加载",
  "infoSereneSeasonsFormat": "静谧四季信息格式化",
  "The format string for the Serene Seasons info line\nThe supported placeholders are: {DAY_OF_SEASON}, {DAY_OF_SUB_SEASON}, \n{SEASON_NAME}, {SUB_SEASON_NAME}, {TROPICAL_SEASON_NAME}\nand placeholders in MiniHUD dateFormatMinecraft": "静谧四季信息的格式化字符串\n支持的占位符有：{DAY_OF_SEASON}, {DAY_OF_SUB_SEASON}, \n{SEASON_NAME}, {SUB_SEASON_NAME}, {TROPICAL_SEASON_NAME}\n以及 MiniHUD dateFormatMinecraft 中的占位符",
  "infoSereneSeasonsLinePosition": "静谧四季信息显示行数",
  "The line position for Serene Seasons info": "静谧四季信息的显示行数",
  "infoBloodMagic": "血魔法信息",
  "Show the player's current LP and blood orb tier in Blood Magic\nRequires Blood Magic to be loaded": "显示 Blood Magic 中玩家的当前 LP 以及气血宝珠的等级\n需要 Blood Magic 被加载",
  "infoBloodMagicFormat": "血魔法信息格式化",
  "The format string for the Blood Magic info line\nThe supported placeholders are: {LP}, {ORB_TIER}, {ORB_TIER_STR}": "血魔法信息的格式化字符串\n支持的占位符有：{LP}, {ORB_TIER}, {ORB_TIER_STR}",
  "infoBloodMagicLinePosition": "血魔法信息显示行数",
  "The line position for Blood Magic info": "血魔法信息的显示行数",
  "infoNaturesAura": "自然灵气信息",
  "Show the aura around player in Natures Aura\nRequires Natures Aura to be loaded": "显示 Natures Aura 中玩家周围的灵气\n需要 Natures Aura 被加载",
  "infoNaturesAuraFormat": "自然灵气信息格式化",
  "The format string for the Natures Aura info line": "自然灵气信息的格式化字符串",
  "infoNaturesAuraLinePosition": "自然灵气信息显示行数",
  "The line position for Natures Aura info": "自然灵气信息的显示行数",

  "%d fps": "%d 帧",
  "%sdim: %s": "%s维度: %s",
  "BBS: %.2f": "方块挖掘速度: %.2f",
  "Bees: ": "蜜蜂: ",
  "Biome reg name: ": "生物群系注册名: ",
  "Biome: ": "生物群系: ",
  "Block: %d, %d, %d / Sub-Chunk: %d, %d, %d / Region: r.%d.%d": "方块坐标: %d, %d, %d / 子区块: %d, %d, %d / 区域: r.%d.%d",
  "Block: %d, %d, %d / Sub-Chunk: %d, %d, %d": "方块坐标: %d, %d, %d / 子区块: %d, %d, %d",
  "Block: %d, %d, %d in Sub-Chunk: %d, %d, %d": "方块: %d, %d, %d 位于子区块: %d, %d, %d",
  "Block: %d, %d, %d within Sub-Chunk: %d, %d, %d": "方块坐标: %d, %d, %d 位于子区块: %d, %d, %d",
  "Block: %d, %d, %d": "方块坐标: %d, %d, %d",
  "C: %d": "渲染区块数: %d",
  "Client Light: %d (block: %d, sky: %d)": "客户端亮度等级: %d (方块: %d, 天空: %d)",
  "Client world TE - L: %d, T: %d": "客户端方块实体 - 已加载: %d, 计算: %d",
  "Client world TE - L: ?, T: ? - TODO 1.17": "客户端世界方块实体 - 加载: ?, 运算: ? - TODO 1.17",
  "Date formatting failed - Invalid date format string?": "日期格式化失败 - 无效的日期格式字符串?",
  "Day time %% %d: %5d": "当前时间 %% %d: %5d",
  "Distance: %.2f (x: %.2f y: %.2f z: %.2f) [to x: %.2f y: %.2f z: %.2f]": "距离: %.2f (x: %.2f y: %.2f z: %.2f) [到 x: %.2f y: %.2f z: %.2f]",
  "Entities - Client: %d - Server: %d": "实体 - 客户端: %d - 服务端: %d",
  "Entities - Client: %d": "实体 - 客户端: %d",
  "Entities - Client: %d, Server: %d": "实体 - 客户端: %d, 服务端: %d",
  "Entity reg name: %s": "实体注册名: %s",
  "Entity: %s - HP: %.1f / %.1f": "实体: %s - 生命值: %.1f / %.1f",
  "Entity: %s": "实体: %s",
  "Facing: %s (%s)": "面朝: %s (%s)",
  "Furnace XP: ": "熔炉经验: ",
  "Honey: ": "蜂蜜: ",
  "Horse Jump: %.3f m": "骑乘跳跃: %.3f 米",
  "Horse Speed: %.3f m/s": "骑乘速度: %.3f 米/秒",
  "Local Difficulty: %.2f // %.2f (Day %d)": "本地难度: %.2f // %.2f (第 %d 天)",
  "Looking at block: %d, %d, %d": "指向的方块: %d, %d, %d",
  "Mem: % 2d%% %03d/%03dMB | Allocated: % 2d%% %03dMB": "内存: %2d%% %03d/%03d MB | 已分配: %2d%% %03d MB",
  "P: %s": "粒子数量: %s",
  "Ping: ": "延迟: ",
  "Region: r.%d.%d": "区域: r.%d.%d",
  "Server Light: %d (block: %d, sky: %d)": "服务端亮度等级: %d (方块: %d, 天空: %d)",
  "Server TPS: %s%.1f%s (MSPT [est]: %s%.1f%s)": "服务器 TPS: %s%.1f%s (MSPT [估计]: %s%.1f%s)",
  "Server TPS: %s%.1f%s MSPT: %s%.1f%s": "服务器 TPS: %s%.1f%s MSPT: %s%.1f%s",
  "Server TPS: <no valid data>": "服务器 TPS: <数据无效>",
  "Server: %d / %d - Client: %s": "服务端: %d / %d - 客户端: %s",
  "Slime chunk: ": "史莱姆区块: ",
  "Sub-Chunk: %d, %d, %d / Region: r.%d.%d": "子区块: %d, %d, %d / 区域: r.%d.%d",
  "Sub-Chunk: %d, %d, %d": "子区块: %d, %d, %d",
  "Total time %% %d: %5d": "总计时间 %% %d: %5d",
  "World time: %5d - total: %d": "世界时间: %5d - 总计: %d",
  "XYZ: %.2f / %.4f / %.2f / dim: %s": "XYZ: %.2f / %.4f / %.2f / 维度: %s",
  "pitch: %.1f": "俯仰角: %.1f",
  "speed: %.3f m/s": "速度: %.3f 米/秒",
  "speed: x: %.3f y: %.3f z: %.3f m/s": "速度: x: %.3f y: %.3f z: %.3f 米/秒",
  "speed: xz: %.3f y: %.3f m/s": "速度: xz: %.3f y: %.3f 米/秒",
  "yaw: %.1f": "偏航角: %.1f",

  "XYZ: %.2f / %.4f / %.2f": "XYZ: %.2f / %.4f / %.2f"
}